城市論壇 - 免費電視唔播港台節目 你點睇？

【免費電視唔播港台節目 你點睇？《城市論壇》直播！】
你鍾意睇咩電視節目📺？如果鍾意睇港台嘅製作，以後就要睇港台電視📡！通訊局公布本地免費電視台，唔使再播港台節目，而電視台可以運用頻譜同時間提供更多元化節目，增加廣告贊助收入💰，亦唔影響觀眾收睇港台，你認唔認同🤔？公布第二日即刻有免費電視台唔播港台，咁政府收唔收「頻譜使用費」好✋🏻？港台有3條數碼電視頻道，覆蓋率達全港人口99%！你對港台節目有乜期望💭？

2020年3月8日《城市論壇》，喺facebook或者港台電視31都有得睇📺🖥📱！歡迎打嚟9032 4566講講你對港台節目有咩意見🤳🏻💬！

#葉家寶 #毛孟靜 #陳恒鑌 #李立峯
#公共廣播 #電視節目 #香港電台 #無綫電視 #ViuTV #商務及經濟發展局 #通訊事務管理局 #廣播牌照 #頻譜使用費 #免費電視 #社會責任 #言論自由 #多元意見 #城市論壇 #港台電視31

2020年3月8日《城市論壇》
主題：
免費電視免播港台
公共定位公眾期待

＊＊＊因為疫情持續，論壇不設現場觀眾席，特設電話熱線，敬請留意＊＊＊

台上嘉賓：
#毛孟靜 立法會資訊科技及廣播事務委員會委員
#陳恒鑌 立法會資訊科技及廣播事務委員會委員
#葉家寶 亞洲電視前執行董事
#李立峯 中文大學新聞與傳播學院院長

主持：蘇敬恆
舉行地點：九龍廣播道1號A香港電台電視大廈
時間：中午12時至下午1時
（港台電視31及facebook live現場直播）

#公共廣播 #電視節目 #香港電台 #無綫電視 #ViuTV #商務及經濟發展局 #通訊事務管理局 #廣播牌照 #頻譜使用費 #免費電視 #社會責任 #言論自由 #多元意見 #城市論壇 #港台電視31

Claudia Mo/毛孟靜 陳恒鑌 葉家寶 Ip Ka Po CUHK School of Journalism and Communication RTHK 香港電台 城市論壇 香港電台 鏗鏘集 Hong Kong Connection 議事論事 頭條新聞 Headliner RTHK's The Works 香港電台《沒有牆的世界》 TVB ViuTV 香港電台節目製作人員工會 RTHK Programme Staff Union 公營廣播關注組 Public Broadcaster Concern Group 商務及經濟發展局 CEDB

----

自由言論，價值無限 隨時隨地掌握《城市論壇》最新資訊
香港電台官網:
Facebook:
Instagram:

陳含賓識撚咩

陳恒鑌都on99
cctvb新聞俾人投訴咁多次都無改，仲死撐
你唔屌柒佢，淨係屌港台

但扮識 d語氣真係好閪

讀稿阿姐變咗打電話，要見樣先有錢收

曾含賓含到雪雪聲

你話幫tvb又唔救亞視

港台收視差極都好過當年葉家寶亞視啦

如果計投訴量 cctvb應該執柒咗啦

真

含賓啦on99

含鑌兜唔到

手足好波

每個星期都有半個鐘講大話 警訊

陳恒賓自己都唔知自己係度up乜

認得呢個讀稿阿姐

又係教育有問題

免費電視無係黃金時間播港台節目後
的確令部分觀眾少睇左港台節目

今晚係新一季獅子山下首播
31. 2105

早排上一季既香港故事.都幾好睇

仲講一戴一露

李立峯講得好好
因為節目願意觸碰有爭議性嘅地方 所以先更容易引起投訴

啱啱有人爆粗？

教授堅勁

佢係咪搞錯左頭條日報